當初反雲既手足入一入來

屌你老母。

你地可以出返去了。

支持既請坐低

黃碧雲表示